我今鋪仆街啦屌奶星，原來個大陸熟客識聽廣東話

聽到佢用廣東話同個保安傾計
仆街唔知講錯幾多野比佢聽到
屌你老媽而家d北佬扮豬吃老虎

屌你老母我出去吃煙果時喺後巷聽到
佢而家繼續扮唔識聽唔識講，同我講普通話

工場仔有咩客

其實好多大陸人都識聽唔識講 下次醒少少

佢勁流利無鄉音

牙路兼職五毛=.=

為興趣唔收錢的

平時叫開佢做北佬

有幾奇 識個湖南妹廣東話冇鄉音 去左深圳十幾年 佢唔講我以為佢廣東人

我細細個落左黎香港，都無條北佬講得咁純正

你成個北佬咁嘅樣佢咪同你講北話囉

同我平時叫d鬼頭死鬼佬一樣
個個都識聽

我鄉下甘肅隴西，咁都北佬樣？

我叫開佢地做紅鬚綠眼

佢無錢的